其實我重好掛住佢

近排忙左啲，以為已經淡左，忘記到，但岩岩發現，其實我重好掛住佢

我都係

屌，幾時放得低

你掛住我爆你菊花？

緊係痛苦啦，一放入去就射，垃圾